====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet , dans ses diverses formes et opérations , est utilisé ici comme instrument d ' exploration et comme producteur d ' une connaissance originale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

